律政署班公務員全面配合差佬濫告市民，應該優先受制裁！

律政署班仆街同死差佬一樣咁賤格，

一定要受美國制裁！

奶共律政同法官，一條龍服務，法治已死

香港人好快就突破心理關口，

將會拉班法官落神壇

排名分先後：

1. 差佬
2.律政署
3. 奶共法官

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

同意

制裁名單

有乜先唔先後
根本一條龍服務 缺一不可
要制裁就全部一齊

又係你

呢張先岩

你唔分先後，侵侵制裁唔切呀。

4.選舉事務處

反黑哨大婆驊集會幾時有人搞呀?

仲有

私隱專員公署，

幾百萬人資料選民登記冊唔見左，唔理
萬幾份 4000 生蚊登記表唔見左，唔理
示威者被起底，唔理，示威者投訴，唔理
高官資料流出，會徹查
狗資料流出，申請禁制令

咪當人唔知

通訊事務管理局，

CCTVB 唔理，假新聞 唔理
禁止 HKTV 同時又比大量紅紙媒
仲想 block TG block 連登 block 網絡
仲想 收反良心 RTHK

屌你老母

唔搞得

連登豬未準備好接受「法治已死」既事實

你走去反大波華，連登仔反而會鬧你畫面唔靚，美國唔高興

Pull

你講講下，好多公務員都係仆街黎

正，告到佢地含包大灣區

Push

唔係，好多公務員手足，但有份坐紂為虐就一定係 仆街

已接受

五毛, 死開啦

..

打包去大灣區啦

食屎啦你！五毛

示威者：死黑警
撐警者： 死曱甴，死記者，死法官，死律師，死議員，死傳媒，死老師，死牧師，死社工，死醫護，死消防，死銀髮族，死和理非 。。。

樓主系超級五毛！

樓主系超級五毛
拉 。。。 不推文回復，冷處理！

如果我係五毛，你就係死黑警

露晒底啦五毛，用埋d支那字「冷處理」！

你都好貼地窩 。。。
死五毛！

推

樓主爲五毛，大家不要浪費時間
衹屌不推！

明明係你用埋d支那字「冷處理」，

你先係五毛囉

笑左，

你自己用支那字柒左，就屈返我係五毛

人地一起你底就睇到啦7頭。。。

樓主爲五毛，大家不要浪費時間
衹屌不推！

會員「dadigaga」係五毛，

用支那字「冷處理」、P牌、從來無開過post

無開個Post就唔係五毛，傻仔！

樓主爲五毛，大家不要浪費時間
衹屌不推！

大部分都係前檢控專員江樂士啲靚, 冇個好人!

你放心，我總會跟著你，我最中意打五毛。。。。

樓主爲五毛，大家不要浪費時間
衹屌不推！

唔知邊個仆街話「有險可守」

少數人的晚餐

每次經過廉署係香港果棟野都心諗好心就拆撚左佢啦
橫掂都係廢既 咪哂哂d地方

認真，香港只會越黎越多奶共法官，

同支那一樣

pish

咩呀，人地「東廠」黎。

要黎打壓異己（e.g. 689打壓貪曾）

之前都仲有公務員包括律政署既人出聲譴責同聯署 依家俾人滅晒聲 唉

其實所有政府部門都滅左聲。

個個都驚無得升（唔會無得撈）

做實事既時間

有無人清楚邊個負責做檢控？send出去美國啦

btw，會員「dadigaga」係五毛，

用支那字「冷處理」、P牌、從來無開過post

Agree

即係一個藍到發黑既政府部門啦！

會員「dadigaga」係五毛，

用支那字「冷處理」、P牌、從來無開過post

發夢聽到話佢地會專門整個新部門專門係處理反送中被捕ge手足

全部冇一個係無辜

光復之後佢地全部要去見毛主席

好L多大陸人黎香港讀LAW
同佢地做PJ好L辛苦

哩個真！
第一次有人提到佢哋

嘩

話你知，黃同出聲多數後生既，冇得升仲衰過冇得撈。
仲要係升啲藍既日日屌九你

係

個死肥婆鄭若華第一個死先啦！

班垃撚圾律政司仲話讀法律

大灣區岩唒佢地

果理嚴重

唔知邊個不斷幫助黑警鳩告
制裁目標

同意 連最後把關都比中共蠶食咗
只怪無早d覺醒

全世界都錯，只有班垃圾警狗係真理

佢哋根本就係痴9線，
痴線嘅人就會覺得全世界都痴線，只有自己正常

唔駛嗮時間，樓主條粉腸系五毛
呢邊屌法官/律師，嗰邊屌民主派，正宗分化L

大家善用不推文回復
衹屌不推！

啱

升得愈高果班都係藍底
就算低到ACO，班SCO好多都藍
最好清哂政府各部門嘅垃圾

基本上成個政府都賤種黎

推 律政署班仆街 配合 狗方 根本就係同謀

仲有教育局 + 教畜校長、校董、老師
Dllm誤人子弟 小朋友嘅正確觀念好重要
就係比班冚家剷搞到黑白不分
香港重光後趕撚晒佢地出境

推！！！！律政司全部人不得好死！！！！

陳碧橋

piah

根本直接制裁成個香港政府啦

CCTVB都要啦 害左幾撚多老野

多謝樓主提醒，我記得條pk，頭先望佢個名醒起
Cap咗圖，但冇block到！

親愛的的五毛&popo ，我會每日誠心咀咒五毛&popo 家人死於非命，生仔生囡皆弱智，長命百歲百病纏身，死後落十八層地獄永不超生。

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
大意：11.2 晚上係政府出賣黑警嘅死線，做唔到就11.3 升級
幫手推一下啦唔該